［一萬蚊］豪門苟芸慧搲完婚紗贊助唔落credit 設計師心血慘批垃圾！！！

事緣肥苟結婚搲設計師kev贊助婚紗，kev以專業角度認為香檳粉紅色比較適合苟，但苟要營造「美女與野獸」嘅主題，指定要黃色裙，其野獸老公曾作出承諾會落credit，事後反口不特止，肥苟仲周圍唱kev的設計為「垃圾」！！！

乜肥苟你唔係嫁咗入豪門咩？連婚紗都要搲贊助你醜唔醜呀？事後仲唱人垃圾，你把口仲臭過我吉野妹！！！

「苟姑娘的夢想婚禮是以「童話故事」為主題，初時曾遭William嫌棄幼稚，但當William聽到未婚妻話兩人由相識到拍拖，再邁向人生新一篇，感覺如童話故事的男女主角一樣時，William就改變初衷，為苟姑娘安排童話式婚禮，兩人就做童話中的「公主」和「王子」。 」

得喇最靚係你喇，結婚結到要抬高自己「美女」角色，醜化老公為「野獸」。咁多童話故事唔揀，係要揀美女與野獸，又唔見你揀灰姑娘哎喲差啲唔記得添，有人初出道時「一萬蚊」做爛市添，台妹急功近利唔知價，以為萬萬聲好多錢

選美出身嘅苟芸慧，出道多年，代表作欠奉，最為人津津樂道是她突然暴漲嘅身型及緋聞。被傳曾介入郭富城與熊黛琳嘅戀情令兩人分手，又曾與楊受成兒子楊政龍傳緋聞，入行初期與有錢仔藝人羅天宇拍拖，更曾硬撬朱璇有米男友令姊妹反目。一向有鋪釣金龜癮嘅苟姑娘，得償所願搭上聖安娜創辦人兒子陸漢洋，現已嫁入豪門。

羅天宇苟芸慧同居不同床致分手

掠完水又唔比屌係咩玩法

一萬蚊啪晒十蚊紙要隻肥狗飛撲口擔都制啦
我就唔信唔畀屌

唔比屌 有咩作用

唱哂一蚊銀塞入佢個肥閪度叫佢表演陰吹噴返出嚟都𠼱飯應啦

當擺舊肥豬肉喺屋企。。。

唱晒

宇加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀! 晏仔巧污糟呀, 唔巧用晏仔屌喎啦

的確係垃圾

宇加

條女入行為嫁入豪門，咁多年都講唔正廣東話，大陸妹朱晨麗都講得好過佢

係連登仔先成日吹奏
肥到系咁 又唔靚 又成口口音

有奶就是娘
條女啲眼神好勢利

好多年前我都話佢唔靚
香香正過佢
但班高登仔負皮我

其實都唔知點解久唔久就有人吹奏佢
又話有氣質又話肥咗都靚講到仙女下凡咁
明明就係普通靚女 話似林熙蕾但林熙蕾正過佢好多

話佢唔正會比人屌你酸架，講到此女只應天上有咁

林熙蕾嗰種邪邪地小妖精嘅感覺令人欲罷不能

當陳僖儀風光大葬嘅同時
蒙嘉慧氹掂伊麵造人仔
苟姑娘就走去同人爭仔

佢對肩闊過相撲手
係咪佢做野獸，佢老公係美女？

一萬蚊係咩

我都想知
有無details

幾靚嘅野拍埋佢身邊都變垃圾變野獸 無計佢真係太靚